★如果 債息升上十厘，係咪全球股市會drop to $0?

想知

唔會
大把人淨係用現金買貨

牛市股神係唔同啲

有10厘真係唔洗放落股市搏 就算搏都係放返1成落去

銀行股應該會升

十厘大貓有救
120不是夢

十厘債券我想入

try b4

點解債息會係咁升？

十厘⋯
匯窿銀行借出既高息貸
都係收緊8厘一年

唔會
大把連登股神全倉現金

個個人去買債 債個價升 債息咪跌

如果QE下10年長債都可以升到2厘, 已可以收皮

唔會了
無限qe 返唔到轉頭

升既係yield, 跌既係bond value
假如債face value係100, 定息1厘
原本個yield係1厘
如果債既trade value跌, 變相息就高左, 呢個就係孳息率yield

放債唔係最高6%咩

大戶炒起

到時會借到盡買債，食息差

有人short債

即係有撚樣瘋狂賣債?

神蛋72

預期會加息 債作為收息工具既需求就低左